無論1950定2025，政權都係不可信

1950年，共產黨掌控中國大幅領土，阿爺身處既鄉下亦落入新政權手中。

農村既人對新政權既到來，無一不歡天喜地，深信黨能帶領貧苦大眾開拓新天地。

唯獨身為老師既阿爺由始至終都唔相信共產黨既偽術。

特別係佢奉命為自己鄉下擔任會計工作時，佢就知道國內經濟幾咁差，只係共產黨隻字不提，就算佢點游說身邊既人，佢地都當阿爺係廢up,當佢冇到。

因為群眾缺乏思考，政府話咩就咩，佢地甚至將政府當係神，忘記政府只係由一班政客組成，佢地都係人，係人都有貪婪自私既慾望。

最後，阿爺唔再做老師，而係走佬去香港做左三十年校工，佢教會我既，並唔係儒家經典或者係仁義道德。

佢只係教識我，不自由毋寧死

仲有，當權者既說話，就算寫埋係憲法上都不能盡信，更何況只係d狗官係到講野?

佢地落左台之後，就當冇左回事，但惡法一直都會存在。

屌 乜你改左名

咁都認到

follow左等新文

上街先

撤回惡法!

good